粉嶺上水去機場貨運站點去

如題，上水粉嶺又冇e車 ，請問各位巴絲打咩係最快最平既方法可以去到機場貨運站

A車青嶼幹線收費廣場轉龍運E車，好似$3x